你問我答

你問我答

？

問乜都得

返緊咩／讀緊咩

驚自爆 唔答

中學畢左業，Gap year 中

答咗

推

真名係咩？

自我介紹一分鐘

八字係？

出黎我介紹我俾你

Sor, 呢個唔知

咁年月日啦

又話你問我答？唔答得？

我答你，唔得

咁你收皮得嗎？

未

未時？

可能

即係幾聽點？

即係幾點

What7 u say?

唔好扮睇唔l到啦7頭

自爆野唔答

等放榜?

唔好老羞住

我都唔知幾點可以

唔係呀，上年考完，gap year, 下年入u

咁你又問what 7 u say?

因為初頭你打幾聽點，就算母語係粵語都睇唔明

咁點解你之後又明？

屋企住邊？

因為你之後打番個正確嘅

九龍

咁點解唔覆我正確嗰個

因為你打錯個個先，所以覆個個先

咁啫係你見到專登唔覆？

覆個個先唔代表唔覆

咁你見到又明知固問？

因為覆完先見到

點解要講大話？

搵唔到野駁所以話我講大話

點解你講大話重要老屈我？

好肉酸呀

明明見到扮見唔到，想你係係咪讀開屎片，個人毫無誠信嘅？

明明見到扮見唔到，想問你係咪讀開屎片，個人毫無誠信嘅？

唔好老羞啦，講事實你自己唔信啫

點解你覺得我老羞，係咪掩飾緊你嘅心虛？

點解要話我講大話，係咪掩飾你自己柒咗

因為我回覆你嘅留言比你對我嘅回覆早一分鐘，點解你重要講大話扮睇唔到？

因為都話我覆完先見到，唔好咁硬頸啦

點解重係度做扮野，講大話係咪你嘅習慣黎？

硬頸，唔聽解釋，自我中心係咪你嘅性格黎？

點解你問返我？你個post叫乜名？

細路仔嗌交

叫你問我答

咁點解要問翻我？

消磨下時間啫

因為解極你都唔聽

咁你算唔算講得出做唔到？

算掛

咁你叫人點信你？

我唔會叫人信，要信自然會信

你覺得屸誠信對一個人重唔重要？

屸誠信

Typo。你覺得誠信對一個人重唔重要？

屌你好撚戇尻
一定要撩人嘈交咩
怕自爆唔答有咩問題

會自爆左啲乜？

不如你講下你生日日期先

重要嘅都

個post我開？叫你問我答？

算啦 可能佢係人生路比較崎嶇，希望藉此威下攞返啲自信

咁你覺得自己有冇誠信？

點樣解讀到我人生路好崎嶇？

你都識講佢開 佢想點咪點囉
唔奮氣咪返去同媽咪講

點解香港人唔可以正面啲

佢唔答，我有追問落去佢幾時生日？

純粹估 講咗可能

人地講事實又話尻人講大話
呢個位真係重要咩

又關香港人乜事？你皇上黎憂國憂民？

點估？

你又知係事實？

係呀我皇上黎
你係咪成個腦都係呢啲

鳩估

算啦block左佢

算啦，香港人壓力可能大啲，由佢係到吠下啦

諗邊啲？唔係你諗㗎咩？

你同人講野吠開？

點解唔估我人生好幸福？

巴打都係你啱

你頭先又話算嘅，點解你一時一樣嘅？

中學畢業諗住點